放今晚五月天飛 企位$680

如題
朋友放飛機睇唔到
放3/5 企位飛 頭場
$700
迪士尼站交收
TG:

700

原價計手據費都唔止

$1200@2

黃牛蝕讓緊半價

二百同你收